發現橋裝警之後一定會有人出咁樣既post

出po者會自認什至認定係自己友做，再屌連登仔唔好咩都屈落橋裝警度，咁會對唔住勇武為我地做過既野

唔係話咩都屈落25度、捉鬼。有曬片證明係25做既，點解都要話係勇武所謂？

仲有無補充？

1

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

而家梗係做乜都話自己係警察啦，又蒙面又無委任証

同意

對外咁講，心入面就唔割， 大家識玩未

仲有捉鬼撚